[6.12] 一人一張硬膠的表態 - 多圖

奴性好重呀
大家快d寫信讚揚佢